卡士蘭個男人叫乜名？

平時叫開佢做卡士蘭，今日同老豆傾計比佢笑

任天堂

任劍輝

任楓華

任達華

肝美健

曹達華

卡士蘭

IM GONNA BRING THAT BEAT BACK

卡富

唔係叫卡士蘭咩

蔣生你都唔識
好打極有限

藍莓素

男嘅叫work hard，女嘅叫play hard

Bababa babababa

任連華

警人

琦琦

有聲

印度佬

蔣天生

將臣